有冇巴打養緊穀牛？

是咁的，最近執屋係櫃桶搵到一小袋唔知擺左幾耐既米。 發現有幾隻穀牛係入面

之後見佢地咁可愛決定試下養下佢地，但想問小小野

1.我洗唔洗補米入去，驚佢地會蛀曬
2.我洗唔洗比d空氣佢地，因為密實袋黎
3.有冇咩特別野要注意，始終叫第一次養

1. 唔會
2. 生存到即係有孔 唔會死
3. 用返個固體容器養好啲

其實點解會有穀牛?

上天給我的禮物

收割到包裝個段時間有成蟲生咗蛋落去

可以用玻璃樽養

米就唔洗補
你而家大包都養到一排

如果你養耐左
會發現啲有啲米入面會有一粒粒黑色
嗰啲就係穀牛bb